iso 11.4.1 用後感集中討論

Se 用戶，上左11.4之後覺得好食電，所以昇左，大家昇唔昇？

太食電，已升ios12 pb2,順，唔食電

SE

12點昇

摔moon 順左，粒電耐用左。平時一日充三次電，而家2.5 次就得。

上12 有d appb會彈

iphone 8plus 突然好光又好熱 明明只係hold 住向safari 個頁

iso?

乜野係升Iso?

電耐用咗 +1

例如？

kmb 一禁入去巴士時期表果d 十次彈9 次

諗諗吓都係唔搞咁多嘢，update 去11.4.1 算

有冇人覺得以前用電話搞好多嘢，root/jailbreak 宜家已經冇精力時間搞

唔建議上12
又咪咁用

有冇人橫向緊接聽電話再轉番app 後再轉番傾電話收線後 個傾電話功能中bug close 唔到之餘仲疾機
等一陣會自動close 但之後就打唔到電話 重新開機先正常番
其間要保持橫向
未知是咪升上11.4.1 之後先咁

11.4.1 發熱多少少，降番去11.4就算係叫正常番。食電就未知，相信差唔多。 早知唔升ios 11

係熱左好多，不過感覺無咁食電

昇龍拳?

12 都幾多問題

alipay, wechat 等

唔用支那app咪冇事

個wifi唔知做乜鳩成日斷

+1